今次可能係近年難得一次既機會 文攻武鬥兩派和解 將戰場擺入議會

首要重點 不割席 不篤灰 互相保護 兄弟爬山各自努力

勇武派唔好屌人 唔衝剩係識和理非遊行唱歌 無二百萬人出黎endorse 正苦/一般政治冷感人跟本唔撚會理你

和理非唔好屌人衝就係暴徒係鬼搞事 唔係612有班學生去衝去捱左咁多棍咁多子彈 社會輿論唔會企係我地果邊
跟本兩派就唇亡齒寒 係兩兄弟黎

跟住就講下現實 點解我地成日要上街要去衝 係因為我地係議會度跟本無say 先被迫要走上街頭
你可以覺得議員係尸位素餐 但今次反送中好多事話左俾我地知 有個議員係度係好撚有用(金鐘黑警濫查學生/入港大拉學生)你係nobody既話 黑警跟本唔會理你
大家可能會覺得議會制度已經失效 正苦可以瘋狂DQ 當選左同想選既都可以隨便DQ
但香港社會仍然係沿用緊議會制度 你對佢點失望都好 都要投票 唔只你要投 你仲要拉埋你身邊既人投 將你身邊既淺藍拉過黎 深藍就直接放棄 唔好浪費時間
我就非常唔讚成焦土 一日我仲有香港人既身份認同感我都唔會投建制

黎緊選舉既時候 因為非建制既餅就係咁大 可以預期到大家一定又會被引導到互相攻擊爭選票
你又數我上屆界你票 我又屌你食人血饅頭
希望到時大家可以諗返69到616中間發生過既事 諗下義士流過既血 以死相諫既烈士
點解呢個禮拜大家可以咁團結 無論你係泛民定本土定城邦定獨派 大家都係手足
所以到選舉既時候 唔好互相抹黑 唔好俾人引導到輿論
要將槍頭對準政權
兄弟爬山 各自努力

兄弟爬山 各自努力
發夢見到冇民憤之下既衝擊只會俾人話作反, 市民民智未開哂唔知勇武必要性
雖然政黨幫到手, 但唔好當神當指標
市民始終大多數都係被動位, 唔係唔衝不過呢一刻唔似可以END GAME位
最緊要唔好分化無忘初心

衝擊係一把利劍 你下下拎把劍出黎劈 好快會鈍
今次係班黑警自己on9用槍 先會引起社會咁大反應